屌你老母去酒店食塊牛扒食到一肚氣

5成熟

明
屌 半熟佢又得姐

咁又真係半熟喎

？咁都屌 無有錯呀

咪半熟咗囉！有咩問題？

北歐果邊係咁食㗎

笑能死我

3成生 3成熟 3成半生熟

笑撚咗，half blie

駁唔到

做左咩咁樣俾人玩

一邊全熟 一邊全生 咁咪半熟囉 佢又無錯

條友咩事比人玩？

整蠱專家

符合商品說明

樓主好食好多

澳門?

癡撚線

10/10

跟足你要求又唔撚得?

笑4

半熟 咪咁囉
又唔係5成熟

點做到咁嘅效果 放上pan 到辣一辣即刻拎起？

Btw樓豬唔識中文字？

288咁平

真係5成熟 好撚痴線

一半生一半熟好難拿捏

好彩唔係香港
853應該係澳門狗？

開名啦屌
根本唔係想做生意

笑到仆街
不過篇文睇得好辛苦

吾你老母

痴撚線

張圖有名啦

開撚左啦

支那5p狗食既野係咁上下

又真係5成熟

真又殘體又同音字
意外嘅人無人屌樓主

$288自助餐
睇個價錢都知伏
自助餐就算去到$500以上都好多伏

點解男人老狗去食牛扒

屌你澳門？

都幾平喎

個廚師已經盡力 佢剩係識煎全熟

咁撚有創意

半熟, 唔同5成熟, 支持酒店

乜𠵱家連食扒都係女權專利

睇睇下咁紅都幾恐怖

屌樓主把撚?

真。半熟

笑撚死

符合商品說明條例

兩舊水係咁上下啦

CLS

好少會玩野都咁
條友last day 咩

酒店串撚到 五成熟

好好笑真係

樓主係咪港女比閪面人地睇先比人玩

It is fucking raw

真。半成熟

真係五成熟

2019年仲有288嘅自助晚餐

最牛自助餐
牛逼🤙🏻

牛B活了！

點解感覺上唔係同一塊咁樣
都係唔好跟得咁貼

我想要塊左邊全熟 右邊全生ok?
又想要塊裏面全熟 出面全生

痴線

係咪可以報食環？

大驚小怪，人哋啲維京人習慣生食，食復古西餐應該入鄉隨俗

仲有1成

好想post去Gordon Ramsay個twitter
It's fucking raw

其實佢又冇錯，真係半熟

係咪閪得濟得罪人
冇理由咁玩樣鳩佢
實比人投訴架喎

好似幾正

最牛自助晚餐支那餐廳

打賞畀下人

好想知佢做咗咩
搞到咁樣比人玩

以後5成熟新標準

屌你

佢又無錯架喎 真係一半生一半熟

不過咁既價錢你都預左架啦

點解唔整左邊熟右邊生

成塊M巾咁

個廚師都幾幼稚，浪費食物

依間酒店 全澳既人都知伏到爆
樓主真係唔好彩

吾會食
咁即係食定唔食？

全新演繹medium rare

搵個整開半年熟牛湯河既越南廚做替工

澳門就是與別不同

畀人食嫌惺
畀狗食嫌榎

文盲都打到咁大篇文出黎都好叻架喇

幻想如果係Gordon Ramsey去食嘅反應
it's fucking raw！！

諗淨一層，其實有分別咩？
如果底面熟，中間唔熟各佔一半
同佢依家上熟下唔熟有咩分別

將塊牛扒摺埋咁食咪一鳩樣

Medium rare唔係3成熟咩

大廚 唔該整塊五成熟牛扒黎

呀 提提你
我講嘅五成熟意思係指得其中一塊面熟就ok架啦

又殘體字又5P字
只可以話抵死

我諗起上次去嗰間雲吞麵舖，啲啊姐全部大陸人嚟，同佢講要生麵，講咗幾次指埋畀佢睇，佢仲係咁問我個麵係咪要生嘅。

你真係唔識架喎

兇案現場？

半生熟

天與地牛扒

究竟係樓主得罪人定廚房佬玩9樓主？
正正常常一間酒店出品部有返啲職業道德都唔會煎呢塊扒出黎
你話趕住出貨無問題 可以M記啲肉都係半生熟就出 但起碼有包皮配菜遮住 但呢塊牛扒.....

Medium rare
Half rawsilly#

一堆簡體字
加book枱電玩853嘅
樓主邊度人呀到底

係咪唔知佢講
煎塊半熟 定
煎半塊熟 下話

It's fucking raw

邊間餛飩麵舖咁風趣

你叫半熟呀嘛
又唔係 5成熟

5p字都冇人屌

一開始睇個post係覺得戇鳩 笑左一下 再睇多陣張圖真係笑到仆街 半熟

掂喎⋯⋯ 新穎食法

蚊蚊蚊大師要學

gordon 直接叫fuck off啦呢啲
連fucking raw都唔會講

盲點

佢menu 話和牛
但係塊牛零雪花

有創意

睇字以為又係d咩西客 一出圖就笑到gapgap聲

茹毛飲血咁撚樣

都唔是你來

吹佢唔漲呢下先好笑

琴日跑馬

煎撚到咁 老閪都唔俾錢 廚房仔咁撚on9玩埋啲小學雞野

煎個個當時個腦做緊乜

半熟

真。五成熟

玩到咁盡

兩塊都唔係同一塊

痴撚線，笑到仆街

最牛自助餐

咁樣食落嘅層次感係咪唔同啲

生番

如果真係和牛，生食應該冇大問題既

屌 笑到我仆街

邊有半熟 2邊塊面煎一煎就全熟？

呢d事通常發生女人身上，係咪閪聲閪氣

竟然冇人屌柒佢殘體字

澳門架喎

正仆街餐廳 開名啦
玩鳩人咁爽

係就係慘D
但見到簡體字,諗都唔洗諗

負皮!

盲？

5成味岩

笑撚到肚痛

咁平

半熟=半塊係熟
講真條友又幾有創意

笑咗

$288 任食重要4送1 冇比屎你食重想點

有咩問題?港豬

又真係5成熟喎

係咁剩低個半成呢黃師父

夠生
～

攪碎佢再撈返埋咪一樣

$288 呢D價位的buffet 伏了99 %

有幾多機會係個客閪得滯先咁玩佢

呢個好笑

真係夠膽咁樣上枱先痴線

酒店冇錯
咪半熟囉
5成熟唔識講

樓主深潛，可能食完入咗ICU

點睇塊扒既質素都唔係和牛喎
街市凍肉鋪牛扒貨

用得最牛兩個字...

都唔係樓主黎

你一撚定係食乜柒都話ok啦幾好味呀無所謂啦嗰啲人黎

另一個重點 第一次見冇油花嘅和牛

蚊蚊蚊都好過佢

$288 都知食垃圾架啦

飲食界 5成熟 新標準

比TIP撕爛張一百蚊紙又唔得果下先冇仇報

想見一見你地個廚師

偷post?

澳門餐廳

屌7 到到

其實笑鳩樓主啲人有冇諗過自己遇到咁既事會點
比著我一定拍枱屌鬼叫經理
條友分明玩野有咩可能唔知咩叫半熟

笑死

就黎上報

放心樓主，佢地唔岩，就算面個邊都唔係全熟，所以唔算半熟

睇錯左同老母去食牛排路過，仲諗住要圖